iOS 11 點解會咁架！

點解無screen recording 個button

利伸 6s+
剛上11

睇咗設定先啦
當我地說明書咩

Settings > Control Center > Customize Control

多謝兩位巴打

係咪唔識自己set